有自稱「愛國愛港市民」早上到太古坊 FB 香港總部樓下示威，不滿 FB 近日關閉親建制 FB 群組「Save HK」

有自稱「愛國愛港市民」早上到太古坊 FB 香港總部樓下示威，不滿 FB 近日關閉親建制 FB 群組「Save HK」，批評 FB 的做法打壓言論自由，「對正義理性之聲採取滅聲行徑」，為「亂港份子」保駕護航，要求 FB 交代。

mewe 無中文版仲好，成班廢老abc跟住係咩都未知

微博就最有言論自由
成班廢老崇洋媚外

支那人學乜人用美國SNS

勾結外國勢力

仲話愛國
竟然用邪惡美帝社交平台

屌你呢班撚樣舉“打壓自由”個牌

簡直係侮辱緊呢4個字

睇標題已經笑出聲

笑撚死
響百度微博開個愛國愛港群組分分鐘仲快block過facebook